你話牛屎佬收錢搞事 咁邊個係幕後大水喉

好驚

7月20日全部為守護香港行動站過台嘅人全部都有嫌疑
個個都有頭有面又有資金又有號召力

對家先係有勢力人士

証據確鑿，黑警黑社會合作

佢地本身收收埋埋歷年搞偏嘅錢都夠啦 你以為真係需要現兜兜先叫交易？
一句賣個人情都搞撚掂啦
牛屎佬岀人 黑警掃少佢一檔 都已經交易完成啦
你唔撚係相信黑警平時掃黃收啲風係自己搵返嚟啊？
放一檔細嘅比你掃 做下樣咋 懵丙

就係香港納税黨

一定係中聯辦

黑警還黑警，警黑一家大家都知
但出錢果個一定係中聯辦

唔係錢，係土地
牛屎佬保住土地

中聯辦要動員武力
警察唔會聽中聯辦
中聯辦同牛屎佬合作
明顯不過了

重駛講，緊係 中聯辦，佢管維穩費條數，每年都洗幾億